港女可唔可以唔好咁有自信

今日去飲 見到有條起碼30歲尾個樣勁殘中女著黑色低胸透莎蕾絲包patpat短裙(有示意圖)
新娘見到都呆左望住佢心口

重點係佢個胸細到我面豬燈都有肉過佢
佢件衫個胸位係硬硬地有個胸形
但佢離撚哂罩

本身去飲著咁低胸搶哂新娘風頭都已經唔係咁好
仲要冇波 冇波學乜撚野人著低胸衫啊？

佢嗰件係有條野箍住條頸
好似d情趣內衣咁

真係香港人?

咁都叫港女.....

港嬸(?)